[ 罷工救手足 ] 黎明行動一定要搞，首要係黨鐵！！！最好係依家開始各站開花！！！

咪撚再俾五毛吹風話唔搞

大家被罷工先可以keep住個勢

今晚就要行動呀！！！！

真心明眼人

開花

今晚poly係首要任務
聽朝同之後要繼續黎明行動！

各有各做 班狗以為冇晒人
為明早鋪路

推

係，黨鐵唔可以通
通咗聽日又全人類返工

poly緊要，聽日搞被罷工都係為救poly

過去一星期已經證明左黎明行動係擊中春袋
好多人被罷工 大量公司運作全停
重創經濟金融業依個大春袋
政府最驚就係依樣
黎明行動將會係成場運動嘅成敗關鍵！

一齊推黎明行動嘅post

道道塞斷狗糧

金融先係『真春袋』，直接cut綫吧

聽日接駁巴士送打工仔搭黨鐵，塞撚住個黨鐵，個個都唔撚洗返工

一定要

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

和理塞！
推

push

聽日再黎過

他仍年輕，他很恐懼。讓他安睡，盼他無恙。如若我死，讓我死，讓他活著，讓他回家。

Push

仆街比香港人抖下啦，今日用左幾多人力物力先救到人

推 好多巴絲做緊野

快快快快